抽中左屋企樓下車位 租唔租好

如題 依家泊緊屋企附近爛地 行過去3-4分鐘

啱啱抽中左自己屋苑車位 無蓋 貴過爛地幾百蚊 唔夠1000

2年租約 租唔租好 怕2年後係再抽過 唔係續我約 到時爛地場又爆左既話 架車唔知擺邊

租

租 爛地會比政府收

有樓下緊係泊樓下

問黎都多鳩餘

擔心2年後架車無位擺

邊區 等我幫你用住個車位先

點解擔心兩年後冇
點解唔擔心兩年內爛地會冇？
爛地都唔係永久 隨時收皮
貴幾百姐 老閪都要咗佢啦

你擔心你玩2個月後嫌貴放棄唔玩好過

其實你知唔知爛地隨時都會俾政府收返

依家知

不嬲都嫌貴 不過 都買左車大半年啦

因為都係無蓋 而且 要轉上2層 好似都鳩鳩地
btw 開po前唔知d爛地場會執粒

2年後架車都劏鳩埋

咁會買過架架嘛

仲洗問

揸車求方便

老閪都泊樓下

3-4分鐘又唔耐喎.
差價唔夠1000蚊. 你係咪日日楂?
日日楂就緊係屋企樓下, 一星期一次我就泊爛地囉.
不過你知唔知塊爛地可以泊車到幾時? 勾咗地出嚟賣未?

邊區

幾百蚊買個安心同每日幾分鐘ok啦
硬係覺得爛地危險
一地碎石+雜

巴打係咪日日揸？
想請教假日揸，每月要幾錢到

唔知 google搵到？

我用黎返工

你有無擔心過兩個月後爛地收皮
樓下車位又無租到 比人租左？

認真問 點樣查個爛地幾時收皮
我google左 2019-2020年賣地表 無佢

睇地政署網站